朱利安尼: 川普競選活動起訴密歇根州西部地區成千上萬的欺詐性(民主黨)選票無效。先是賓州，然後密歇根州都將是川普的

朱利安尼: 今天，川普競選活動起訴密歇根州西部地區成千上萬的欺詐性(民主黨)選票無效。 首先是賓州，然後密歇根州都將是川普。
口供證詞將於明天發佈，您會感到震驚。

果D預先祝賀左拜登既國家元帥諗好對白點同我侵道歉未?

幫得侵做野ge人都好撚癲

老老實實，近呢個月已經聽過好多次佢講"You will see xxx yyy zzz tomorrow/soon" 但係獲獲都無。